[試讀][懸疑] 香X大學李XX堂 (少甜)

今次係我第一次寫故 打少少出嚟比人試讀下
有人睇既就繼續打落去 無人既就收皮

第一部 序章

床邊

「喂，唔好啦」佢停低咁講。
「你唔係而家先嚟扮矜持下話啊」
喺我繼續用條脷喺佢個口入面翻騰既時候，一邊用右手。

由個胸～
佢雖然口講唔好但佢又無阻止我繼續摸落去
佢個波真係好撚正，話大唔大，話細唔細，啱啱好夠渣，軟林林咁
隔住層薄薄既全黑泡菜背心都感受到佢…
仆你個街，真空既
「臭雞！ 你咪撚以為我唔知你扮乜撚野啊」
唔係親手摸落去，都唔知原來佢平時收收埋
入面咁好身材個人喺咁撚淫。
真係好想扯爆佢件背心即刻撳住嚟屌。

我憑感覺搵到佢個乳頭，一邊繼續濕吻，一邊來回掃佢個乳頭個位。
「嗯—」佢呻吟左一下。
但好快個口又比我條脷佔據左。

聽到呢一下唔長但又好誘惑既呻吟聲。
我相信係男人都頂唔順。
我加快速度掃落去條腰～

我摸到佢肚腩既皮膚，真係好撚滑啊屌，仲滑過對手。
佢件背心啱啱好露左少少肚出嚟，真係少少，少到肚臍都睇唔到。
而家啲泡菜諗埋啲野真係好仆街
你上面唔露，下面唔露，你咁樣露少少中間
會比我地呢啲精力旺盛既年青人好多遐想架嘛。
成日每次喺街到見到女仔咁著，都有走埋去摸下個肚，聞下佢肚臍屎既衝動。
而家我終於有機會啦，不過當然唔係去聞佢啲肚臍屎。
畢竟，我條脷仲忘住探索緊佢口腔，有如喺太陽系邊緣既Voyager 1一樣
肩負著人類偉大復興既願望，為人類夢邁向一大步。咦，好似撈亂左啲野。

不過話時話雖然佢講唔上有24吋纖腰
反而仲有少少肉地，不過我好撚中意啲有肉地果啲女仔
得排骨果啲真係不了，我唔撚想扑野果陣頂到舊骨
當我繼續輕輕咁按摩佢個肚果陣，我實在忍唔住搣左佢一下
「喂啊，痛架！」講完佢反而主動伸番條脷入我口入面。
喂喂喂，邊個比你做主導啊，你條臭雞。唔好阻住我地既復興啊。
經過一輪互纏，我條脷好快又攞番主導權。
繼續向浩瀚既銀河進發
To infinity and beyond.

順住落到佢下面～
我細佬今晚伸展既地方
屌你呢條裙都唔撚對稱既，叫我點形容姐
總之喺我繼續隔住佢條全黑短裙喺佢私處打圈
我已經輕輕感受到果陣溫暖。
遲啲再凍啲果陣，我一定擺隻手入去取暖。
你知啦，我身嬌肉貴，唔凍得架嘛
不過而家都想親手感受下個暖既程度，廢時遲啲熱㷫我。
我無直接由肚伸入佢短裙，反而我從下而上。
由佢果對薄黑絲包住既大腿摸入去。
當我掂到佢條黑絲果陣，突然有觸電既感覺，呢股電流由手指經手擘，經過脊椎進入大腦，再經返脊椎散佈全身。
「屌你電到我啦」佢又再一次停低。
屌原來真係靜電嚟，但絲襪呢種感覺真係number 1.
呢個世界有咩可以、睇又養目，摸又軟熟、聞落仲有陣幽幽既香味。
咪撚同我講熊Bearbear 你都唔會對住舊公仔打飛機啦
你話仲有咩比得上絲襪

短裙一邊唔夠長，露左少少襪頭出嚟。
性感得嚟又未至太暴露
係絲襪真經入面必學既被動技
20 Denier 摸落細滑 你仲摸到尼龍網之間van der waals force
亦唔見有起粒 似係用左無幾耐

我停底並抆左條脷出嚟，佢好困惑咁望住我。
我無比佢開口既時間，好快咁輕輕拎轉佢個頭，轉為攻佢耳仔。
親吻佢個耳仔，仲時不時向佢耳仔入面吹氣。唔單止耳仔，仲順勢咀佢條頸，鎖骨...
佢匿埋眼咁好享受呢個過程，不愧我睇咁多年AV從來唔skip片頭而學返嚟既技術。

喺我忙緊咀緊佢既過程，我左手攞起佢一紮黑色既烏髮嚟聞，嗯...有一種好香既洗頭水味
同時我右手繼續享受摸絲襪既快感。
仆街，掛住摸，重要野唔記得左
我慢慢愈掃愈上，輕輕咁按摩下佢大腿內側
佢突然間全身抽搐左一下
嘿，咁敏感既咩
睇嚟今晚佢有排抽搐 我驚佢抽到癲癇
我沿住內側，兩邊大腿距離逐漸收窄
最後嚟到佢地個交口點...

打住咁多先 係你無睇錯個故事係懸疑架